今時今日點解仲有戇鳩覺得買iPhone x就好撚威？

混鳩iPhone x 比多你計1萬蚊

住層私樓閒閒地都500萬以上

你出街同人講你住私樓威定用iPhone x 威？

私樓

Iphone x

好心班仆街唔好以為買部iPhone x 就好撚威啦

咁住私樓又有iphonex呢

層樓你帶唔到出街

你住係iPhone x 入邊？

兩樣都擁有咪好撚威囉 屌你老母 威就有車有樓有女啦 洗閪攞黎講咩

手機台果邊班仆街好撚威